法國cc台有部分會然好撚on9

我少去cc台平時聽手足講果度d撚屌唔多用腦
就雙非殺女單野我想過去睇下多d資料
點知部分on9仲講埋d狗都唔屌既野
我都好撚憎大陸人，但而家有死人仲要碎屍
係咪應該要積番d口德

CC係呢位小姐呀,時事台佢開架?
要講CC返動漫台啦